人生好撚苦

盡早解脫

苦海~~~~